人性扭曲的人 - 高慧然

人性扭曲的人 - 高慧然

互聯網

一群從中國移民到加拿大的華人，在當地中文報章刊登全版聲明，以「支持香港法治穩定，反對暴力行徑」為標題，把6月12日香港巿民在合法示威區的合法示威扭曲為有外國勢力介入後引起的暴力行徑，對此表達不滿。

聲明由多個僑團機構聯合發出，機構名字密密麻麻，相信超過200個，包括中國多個省巿的同鄉會、宗親會等等。

中國人是非常詭異的一個民族，他們貌似非常熱愛自己的執政黨而非僅僅是愛國，我曾經以為他們是黨國不分，現在基本上可以確定他們是深愛執政黨，並以維護執政黨穩定為終身信仰。這樣的人，其實只需要永遠留在中國便可。可是不，他們千方百計、削尖腦袋離開自己的國家，移民去民主自由的國家，宣誓效忠他國，然後，享受着別國的民主與法治，享受着別國的自由空氣，在資訊完全流通、不受任何誤導的情況下，歌頌獨裁政府。甚至幫助獨裁政府打壓其他追求民主、自由與法治的人。放眼世界，人性如此扭曲的人，除了中國人，還有其他人嗎？

加拿大當地報紙出現的這堆密密麻麻的名字令人倒抽一口涼氣，民主國家，接收這麼多反民主的移民，與這個國家的精神背道而馳，絕對不能掉以輕心，加國政府應徹查這些機構的背景，嚴加防範。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
月娥，見字速回 (馮睎乾)

下一則
下一則
洗耳清泉，水為之臭 (古德明)